巴塞皇朝今次係咪真係正式沒落？

7喜雞胸年 個個都話控傳打法再追唔上主流 夢三時代完結

之後MSN橫空出現 又幫巴塞撐多幾年

到MSN拆伙 巴塞統治力明顯下跌

華維迪時代 好明顯係靠美斯撐住

到華維迪後期 問題好明顯 就係靠美斯呢招 再幫唔到佢保飯碗

到錫迪安 已經得返啲屎俾佢用

高層腐敗 主師欠缺能力 主力球員年老

美斯嘅存在 令巴塞高層完全冇諗過長遠發展
亦冇諗過美斯真係會想走 因為係人都知佢真係鍾意巴塞

好老實 好多人都知道 美斯走/退 巴塞連一線尾球隊都未必稱得上

內憂外患下 巴塞比上比下都不足 攻不銳守不穩
最恐怖嘅主場都已經俾唔到霸氣人

最近又傳美斯要走 王牌都踢到灰 夢四可以話係巴塞最後嘅全盛 巴塞已經唔再係統治足球嘅霸者 就咁落去 變成a米之類 空有奬杯同歷史嘅沒落球隊只係時間問題

啲債務留比下任

想重建都難

自己亂咁敗家買d 唔啱用嘅人返黎有咩計，自己攞黎

其實佢個皇朝都長到難哂譜
都算係咁

咪係因為美斯Keep左十幾年

有柒頭球霸一日，想勁都難

冇佢都唔會咁勁啦

下下allin買錯人點幫你

上年歐聯踢獌出局 3蛋利記 都有人話 巴塞都重係咁勁
點知1年後就已經廢都屎咁

冇買好耐 以前真係想贏錢就買巴塞

都係嘅 真係長到有啲離譜

成批中前場都係3字頭
有咩未來可言
倒不如等美斯退落嚟之後又把心一橫重建

近年一隻見得人既青訓都無就知個教練團有幾咁廢，而家係得禿帥可以救到巴塞

屁馬好地地唔好走呀嘛
走左兩敗俱傷

以前真係好痴線 成隊後生 依家一兩個一兩個咁上位 轉個頭唔鍾意又賣又雪

有25馬都重有排玩 美斯退埋落嚟 呢隊垃圾重有咩本錢同人爭

可能同皇早幾年一樣呢，聯賽食屎靠歐聯

都差唔多啦，就算msn 又好點都好，成個朝代就係圍繞住美欺去建立
要搵頂級球星肯做配角又夾到美欺又唔易
一日有美欺係度，你又唔捨得唔用，要用又難做重建工作
青訓就算數啦，始終只係果代出既勁到on9
真係睇班高層有無咁既勇氣換代

唔會有永遠都勁既球隊
有起就有跌
巴塞個皇朝已經算做超長
跌都正常

係嘅 今年過到拿坡里 就唔會再作客俾人反cup

曬啲錢好無謂 賣尼馬點解一定要買丹比利
年頭丹比利傷左就要買巴夫韋迪

另外基沙文 馬爾甘 艾卡沙 A高美斯 馬菲奧 艾達杜蘭全部貴買又唔啱用 破產啦屌

市場上一堆貨 有錢就會身㾗 教練又冇買賣權 唔啱用都冇計硬食

計少左個

正解

明明對上一次三冠王只係5年前
點解可以差咁遠

最應該買係夏神,佢專踢左翼又唔獨食,踢法同尼馬最似,可惜係要去皇

今次真係最衰利狗唔係反cup嘅話上年拎硬歐聯冠軍，一定唔會好似而家咁頹

7，8個30歲以上

都係高薪+唔易踢走
(老臣子或者賴死唔走)

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 永久離港 和你提清MPF

巴人工好似全球最高負擔
以前都重ok 依家個個又老又高人工 貨又交唔到
有錢喇 又鳩fing fing用晒

D so

古天奴

夏薩特話剩係想去皇馬

買de jong返黎又放佢落個唔岩既位

如果美斯走 用古天奴build up過一隊其實慳返1億

第一要古天奴打得番起
第二其他球員肯配合佢先得，當年係利佢最大，返巴要其他人服佢難過登天

由細到大嘅夢想都係踢皇馬 點會過去世仇隊波
仲要佢個friend喺皇馬打龍 更加唔會過巴塞啦

無侏儒同so9咪圍住古天樂睇下得唔得先
成億幾買番黎賤放蝕死疤

我諗佢意思係巴塞買錯人

以前係幾勁 依家真係送都唔要 又係一轉會就廢嘅球員
反而屁馬都keep住好勁 只係到咗樽頸 好難再上

夏殺睇埋下季先
今年傷多過打
尼馬睇世界杯表演腳法多過踢波又成日look地
不過係除左世杯咩都拿過咪開心足球

炒利記3:0果場其實唔係反映晒場波既形勢
果場利神有段係打到疤控唔到波
咁當然去anfield輸番4球都係意料之外
打獌就真係得啖笑 明明疤早幾日先同馬體會搏足90分鐘
獌都可以車輸俾隊好lup既疤

講真上年贏曼無咩咁勁姐係PSG柒先輸

自己柒話人衰

可能再重購尼馬 辛祖 重建皇朝 未去到咁差情況

要肯定既事情係美斯一離隊 巴塞變返普通豪門囉

最近三年巴買人真係非常恐怖

逢貴必蝕 要數到最適合

都可能未到arthur 而係保連奴

美斯＋疤迷
唔講話咩鏝冇歐聯打唔洗諗呢D野
純理想咁講寧願美斯走去鏝踢兩年好過

對佢黎講
一黎鏝隊波水平高咁多佢可以專注返一兩範可以輕鬆D
唔洗衰收尾個兩年
睇今年英超個分數如果佢真係show到自己有料帶到鏝拎返個冠軍
Haters又少樣野屌佢打死一隊

對巴黎講
佢走左如果可以順住換埋羅素巴杜奧呢黨仆街board就更好啦
就算唔得都起碼唔洗有個美斯係到左度右度
又要比面佢留班影帝so9班退哂化既amigo長駐正選
成班高薪低能又限死哂個出場陣容同打法

與其係咁其實完埋今季分手對巴迷對美斯迷都好

首回合咪靠運同美斯有表現
根本冇邊段時間係壓到利黎打
相反重有幾十分鐘要撳平安鐘
睇見其他巴迷搵丹比利出氣心諗

遲下巴塞同阿仙奴一樣

Liverpoor is coming to town

對上一年比羅馬第2回合反勝都已經開始沒落
點知上年又真係第二回合比利反cup 4球

而家個領隊咁鳩樣加上美斯又有離心
呢野沒落真係唔知幾時皇朝先返黎

巴塞本身球會有錢姐
又有自己球場，好似係
a米你老味呀

自己作客柒走去賴利？
咩心態

主場你估真係打得好咩 利表現係無運先入唔到波
又唔係壓倒性贏3球返主場

等睇燈到反cup西甲

講真cup到 下年都係鳩
啲轉會操作咁撚樣

對哩隊巴已經難過到冇意見，唔想再睇

古天樂丹比利點清
後防又要汁過哂

到錫迪安 已經得返啲屎俾佢用
隻隻咁貴都話得返屎？

其他唔講 點解高層要攪尻自己球員咁撚19

貴同屎係冇關係 你睇吓阿仙奴隻比比80m買返嚟踢咗啲咩出嚟

痢衰左30年都有冠軍啦
一定有起落 唔洗太介懷

去到巴塞先變屎咋

美斯由上季激情演講話要重奪歐聯
到今季武肺休賽前話如果球隊再咁表現唔使再拎歐聯

我覺得咁幾好有得睇美斯同哥帥挑戰英超之餘巴塞又可以清晒班老屎忽重建

西超兩隊真係好精彩

我想美斯去祖記
夢幻組合

當年細哨未去巴塞
巴塞係咪都沉咗一段時間?

牙朗都唔撚妥sorry sir啦鏝買晒兩個咪得

根本係呢十幾年先追返d冠軍，以前皇馬歐聯唔駛講，聯賽都係win晒

只可以講美斯keep到咁多年真係好勁

我地呢代球迷
最想係睇佢地兩個同場
鬥咗今多年 大家都老 試下一齊合作

沙利應該比人炒啦下話
人腳咁勁 踢出黎

青訓有啲表現就借/賣 踢黎把撚

賣到錢用嚟出貴糧

睇你用咩define皇朝
如果真係皇朝咪哥狗嗰幾年
但其實而家廢極都頭2頭3

其實大把青訓可以練 todibo cucu puig fati 加埋買既dejong Arthur 本身可以重建 只係高層太廢 廢到美斯要出聲屌

講錯 Todibo都係買

“巴塞係唔會沒落架，唔會呀，永遠都唔會呀”

仲要係咁放走青訓

係啊變屎 以grizi嘅水準嚟講一定唔會踢到今季咁啦

最近5年買嘅人有邊個叫成功？洗左嘅冤枉錢有冇5億鎊？

由尼馬起計係7 億起

d so 接近免費咁濟 巴第一日睇波？

呢個真係嬲明明踢法好夾，真心見到佢有小白影子，喺中場大有作為

屌啦星，正選連加特
邊隊贏唔到就真係得啖笑啦

買人柒撚到無眼睇
authur同pjanic呢單唔知想點
賣後生換個老野返黎
同埋都無咩重視青訓
近年靠狂買人同打美斯就算
可以頂到今時今日都算唔錯啦

MSN??? 贏過咩獎咁威

根本小花無左小白沙維加巴塞體系就乜野都唔係

講埋蝗馬得唔得？

但尼馬買得好arm啵

巴塞個青訓咁有保證 驚咩

因為對比今季 上季隊波的確唔太差 整體重有一定競爭力 係今年唔知點解插水式咁廢

做數 要做到收支平衡

蝗只係冇咗c7呢個入波機器 競爭性係弱咗唔少
但隊波平均年齡 整體性 上至高層下至球員 都未去到巴塞咁食屎法

呢單真係
比較控到中場嘅新仔
竟然會咁樣交易

睇今年做數單嘢 好明顯巴杜美係諗 乖乖令班股東有錢收就得

阿根廷有樣睇，互相靠姐，美斯係勁，但佢無小白沙維都係無用

係就好

係 當時係成隊冒起 美斯只係其中一個

睇今季就知

有日出，就有日落

當年黑撚到咁
起碼要沉返十年廿年都抵返啦

係，正如哥帥係勁，但你會唔會話係頂級，一定唔會，你睇佢除咗疤外，教個幾隊都得國內聯賽打飛機，冇再度歐聯決賽

都係覺得7:0輸俾拜仁夢三皇朝已經完
msn嗰期無之前咁有統治性
最多叫頂級隊

建議美斯，去曼城或阿仙奴

人地年輕化佢搞老年化

係臭馬突然走之後亂晒部署亂咁買人

佢買人認真on 9
我係美斯見到都噴血

買dybala番黎，又可以吊下命

今季防守數據5大聯賽top3

去阿拎到英超就真球王啦

叫大巴拿去疤做條柒頭侏儒球霸嘅後備席觀眾？咪玩啦，買隻美沙比柒頭侏儒球霸玩69算啦。

冇冠，你啲數據識飛都冇撚用啦

樂觀啲
等美欺退落嚟
之後應該可以重整打法，踢返好

西甲歐聯未踢完緊係無冠

（非巴迷）但我覺得美斯走反而好
長痛不如短痛，要有適應期 今季睇佐一埸巴塞 班撚樣拎到波淨係識睇美斯係邊 傳比佢
基沙文入到禁區 揮手無人理 班友係都要回傳比美斯

你白痴架你？

我地廣大朗迷認為美斯靠巴塞體系，一定係咁！

美斯同基沙文完全唔夾
有好幾次基沙文空哂 美斯都唔傳比佢 夾硬俾SO9
迪比利又傷多過踢 古天奴又唔掂
巴塞呢幾年轉會 錢洗唔少 除左FDJ 之外真係單單都唔掂

基沙文宜家衰到要90分鐘先有得踢

乜鳩股東 會員制㗎喎

疤之後冇左美欺仲要個陣全部廢老

本身大撚把錢買人 佢就買晒堆唔啱用既人

個瑞士佬買黎做乜鳩，搶護級隊前鋒，點知又肺炎等到so9復出

我諗都唔只係巴塞 成個西甲吸引力都少咗好多

抵啦，如果17年歐聯唔係黑左巴黎，人地唔會大灑金錢撬走泥馬，美斯越失分越頹仲搞分化，同C朗以前咁霸道，搞到負面問題出哂黎

推

全民蒐集以下證據:
不乎合ECCN之軍民兩用科技設備公司
與港中共官員有往來之金融機構帳目

舉報熱線:

抵撚死啦

其實除左1隊獨大嘅拜仁之外，有邊隊無低潮調整期呀

哥狗返巴塞皇建成功會唔會上返神台

係美斯皇朝

今季西甲其實都完咗啦

只要美斯願意.....

就算無美斯巴個陣都係好勁 唔關球員事 係教得廢

美斯好明顯已經贏晒所有，唔會同你點博啦
你又唔賣，又用佢做重心
佢一無態你成隊疤咪半收皮

其實留意下巴塞中場同中堅，除左迪莊之外其他都老化
對比死對頭皇馬又條中場同中堅，皇馬依加領先巴塞四分有原因

皇馬今季中後場最重要果件係34歲既拉膠

咁你講乜尻，留返淡氣季尾先講啦數據撚

其實皇馬除左拉膠上力外，成線中場防守做得好
巴塞同皇馬在開始復賽的狀態完全唔同
巴塞繼續大開大合，中場同中堅繼續比人中出
如果巴迷睇切爾達嗰場，下半場70分鐘比切爾達半場猜波組織，基本切爾達下遊球隊，點解比人地自己後半場猜波組織

一個美斯唔夠咪兩個

唔洗比較唔洗批鬥
只係想退休前睇到2大球王同隊

關撚事咩
你成隊疤狗成堆弱智咁一拎波第一時間揾美斯
其他人空左唔會比
睇過好多場基沙文明明空左都冇人比
比人杯葛咁

成隊正係識踢刷鞋波
完全唔會做配合
當年笑鳩皇馬玩大佬足球
你而家有邊個敢唔比波美斯

拜仁都試過四大皆空

講得好！

其實諗到arthur +de jong其實都幾好j
on9大雄真係弱智

咁的確係
09-2012年哥迪奧拿教嗰隊一定係歷史級別架啦

MSN始終都有三冠，
前面三個都係南美球王級
喺頂級強隊入面都一定係Top Tier

是但啦 PSG 7慣架啦
2017比巴塞反cup 6-1（先唔講黑唔黑，都要PSG真係7先可以以咁既人腳比人入到6粒）果年開始，年年歐聯都靚人腳，但又係勁早止步

基沙文 蘇9 美斯
比真歷 影帝 維達爾
艾巴 烏迪迪 碧基 羅拔圖
達仔

起諗都興奮 得3個人唔夠3字頭

最好笑有人話美斯係獨食
明明個個隊友都送波比佢
一句講晒其他隊友係廢

邊年？

尼馬 沙維 小白 艾維斯 呢個4個人太重要
仲有馬斯查蘭奴
當然未計so9跌watt

因為嗰時巴個體係仲喺到。宜家小白、沙維(三冠王係佢最後一年)同埋丹狗都走曬(講緊依幾個是旦去隊波都踢到識飛咁，睇丹狗喺祖記嗰年)，仲要教授同碧基跌得好勁 差得遠都唔奇。
再睇下啲轉會同接班人，唔跌都奇啦
唔係話迪莊接唔到班 但未有適合打法囉

Dani olmo, Marc Cucurella, fati, alena, Antonio Sanabria, Adama Traoré, Onana, Eric Garcia, adrian Bernabe, sergio gomez, morey, jordi mboula, grimaldo, pablo moreno...
究竟係教練團廢定賣人有問題....

Arthur有啲吹大左
踢足90分鐘都唔得 狀態又唔穩定

保連奴過巴為咗踢世盃

一日巴杜美仲係主席隊波都無得救
屌你用Arthur 換Pjanic 真係嬲L左

其實美斯交好多key pass
不過前面係丹比利（未傷嗰時）同so9（跌watt版），點入姐

漏左久保
唔肯出多啲錢簽番 結果比皇馬搶走

美斯:屌,次撚次都傳比我,好7累
你個丹比利敗家仔,歐聯打利第2回合臨尾靚傳比你唔入

迪比利傷都仲有得講下
古天奴同電話佬明知撞位都買

有撚錢呢幾年下下億億聲咁買垃圾

11-12 08-09

明顯基沙文同巴塞係兩個世界

再觀察佢係世界盃自由人踢法

就知道有美斯在場 佢既戰術執行一定唔順

古天奴反而唔係唔適合，我係覺得佢踢唔出自己

本身係適合巴塞破密集用

最後都係要承認必須重提msn係近代史踢法最順組合

其實古天奴應該岩巴用

其實5年好耐啦
5年前利物浦係nobody

疤狗大把錢
地上最強大把錢 你理得人地

03 果時聯賽第6

both

但都少歐聯過牙朗
計埋2006 16強傷左個次都係4

牙朗5

第2回合踢成咁
就算第一回合4:0左
都會輸番5:0

衰返5-6年再講
等班垃圾高層股東年年蝕到入肉 換曬人
班元老傳奇返黎救為止

北京電視機

美斯難夾姐

暑假再用一億買個接近三十歲嘅球星頂住先

賣年輕人換老人番黎已經係錯
而家成條中場都冇之前果種統治力同活力
都係key波為主，小左滲透
美斯做攻中搞到前面成日唔夠人攻
So9成日要一打兩或以上

再唔搵人接班個皇朝真係完啦

鬼叫基沙文唔係friend咩 美斯會寧願交去死位嘅so9

歐聯？巴呢家有幾成機會贏到皇先

好似話做數 得arthur 賣得出

但係唔明點解做數要買pjanic

換rabbiot 或者Ramsey 都冇咁柒

無視教練，點踢都唔 work 啦

根本主因就係衰高層
為左造數可以將個融入左既後生仔放走
以巴既名氣根本想買邊個d人都仆倒去
但d target全部都on9
咁既轉會操作唔柒就假
美斯心淡走埋就真係好笑

霉閪一走埋，疤就玩完

成隊波咁撚廢 憑咩覺得過到利就有冠呀 柒頭

屌打熱刺啦。。。作客都4-2熱刺

藍絲同比真歷同年

點解要請網絡打手攻擊自家球員

巴塞基本上係冇右路

皇狗勁咁多
本身青訓又有一堆可以收翻黎用

1999

終於有清醒既球迷睇清楚美斯先係問題核心

8g8a未到屎呀 最多話佢妹姐

冇恩尼斯達已經唔想睇了

同巴一樣上樑不正
靠大灑金錢足球黎補救

我諗全世界得連登仔會話哥狗唔係頂級

皇狗玩幼齒

直頭記者會俾人問過

What do you say to people who claim you've not won the Champions League since Barcelona because you don't have Messi, Xavi, Iniesta..."

"I completely agree! I was very lucky."

Pep Guardiola responds to people who suggest he is overrated as a coach 👀

利or鏝做唔做到下個皇朝

利有個咁既老細已經注定做唔到啦
舊年一個勁人都冇買
今年又放哂風話冇錢唔買人
高普入主之後平均一年net spend唔夠20m
成隊有一半都282930都完全冇諗過換代
左閘左翼連續兩年冇後備
咁樣鼠目寸光既老細點會有重朝

arthur中文其實係咩？ 個個都講到佢就講英文